男同事放假時send咗張咁既相俾我, 係咩意思

想你上去佢屋企

睇翻樓主開嘅post
懷疑相中人係樓主上黎招sp

即含

幾錢Q?

10

seed

成堆死gay佬
一次過block鳩哂你地

block哂連登d gay佬
Show Blocked User - 李現BB

死基佬

條友好窮吓，仲用緊iphone 5

身高有冇150？

豬儒身材。

個頭大。
膊頭窄。
手短。

睇個背肌擺明男人嚟

巴打

send錯姐

約炮囉